一人N個唔揀科大嘅原因

我先
地點偏僻，地鐵站駁腳上去閒閒地都要半個鐘，來回科大＝浪費人生

冇女

入到科大有陣毒味
個個唔係引擎就嘥銀時

Grade 差

有反全球化日日派膠

搞到個個都要24-7摺lib

有蔚b

好chur

depression is just a flu

遠得過教大?

Stress is healthy

為左心理健康著想

depression or quit u

此post 已完

仲有3個月終於唔洗再比科大強姦

科大chur係都市傳說

+1

冇醫療科

樓主五毛嚟

科大少林寺